其實做一個支那人 抱着愛國情懷死去都唔錯

日日都簡簡單單 心裡面唯一嘅抱負就係國家強大
冇得全球連網 係中共粉飾下嘅窗框底下生活
世界有咩事發生都好 只要中央出黎講一句冇事
相信祖國 一切都能夠安然渡過
牆入面所有人都係同一把聲音 進一步確信自己睇到嘅野係啱
自己可以繼續留咗安全區 中共嘅政權又更加穩固
何樂而不為

如果我一直都停留係自己世界 睇唔到外在既美好 我就唔會咁痛苦
如果我一直都對某樣野滿懐信念 我就可以將所有煩惱委之

有時係到諗，假若我射歪咗少少，係中國出世，或者我會過得幸福些少

唉

lm

其實死去已經唔錯

「假如一間鐵屋子，是絕無窗戶而萬難破毀的，裏面有許多熟睡的人們，不久都要悶死了，然而是從昏睡入死滅，並不感到就死的悲哀。現在你大嚷起來，驚起了較爲清醒的幾個人，使這不幸的少數者來受無可挽救的臨終的苦楚，你倒以爲對得起他們麼？」

「然而幾個人旣然起來，你不能說決沒有毀壞這鐵屋的希望。」